// EVENT 4010
Name "/アリス5"

241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"80_alice_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,0)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("……まあ、人形の奉仕を断ったのは褒めてやろう。")
ShowMessage("その褒美として……余が、この口で快楽を与えてやろうぞ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("え……？ わ、わわっ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("たちまちにして、アリスの蛇体が僕の体を巻き上げていく。")
ShowMessage("ズボンや下着は引き下ろされ、アリスの顔が僕の股間に近付いてきた。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,3)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("くくっ……実に美味そうなペニスだ。")
ShowMessage("貴様のこれ、貪ってやりたいとずっと思っていたのだぞ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,4)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("この舌でベロベロに舐め回して、口の中でしゃぶり尽くして、")
ShowMessage("アメ玉のように味わって……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,5)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("射精しても関係なく、口内で溶かすようにねぶってやりたいと")
ShowMessage("思っていたのだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("そ、そんなの……")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("思わずアリスの言葉に反応し、ペニスはむくむくと大きくなってしまう。")
ShowMessage("アリスの目の前で、僕のモノは最大に怒張した姿をさらしてしまった。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,8)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("くくっ……どんな風にされるか想像したのか？")
ShowMessage("だが、その想像より何十倍も気持ちがいいぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("アリスの口から、唾液に濡れた舌が伸びた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("長い舌が、焦らすように肉棒に近付き――")
ShowMessage("そして、れろり……と亀頭を舐めてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぅぅっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("唾液がぬめっていて、そしてザラザラした舌粘膜の感触。")
ShowMessage("それが亀頭に触れ、思わず腰をびくんと浮かせてしまった。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,13)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("くくっ……とても美味いぞ、貴様のちんぽ。")
ShowMessage("ずっと、こうやって舐めてやりたかったのだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,14)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("たっぷりと舐め回してやるから、覚悟するがいい……")
PictureDisplay(5,"ev_alice_H07_1r",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("アリスの舌が伸び、にゅるにゅるとペニスに巻き付いてくる。")
ShowMessage("まるで蛇が獲物を捕らえるように、螺旋状に巻き上げてくるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("……いや、僕のモノはまさに獲物。")
ShowMessage("それを、アリスの舌が捕らえてしまったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("だ……だめだよ、こんなの……")
ShowMessage("イリアス様の五戒で、魔物との交わりは――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,18)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("魔物との共存を唱える貴様が、なぜ魔物との交わりを禁忌とす")
ShowMessage("る？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,19)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("己の信念に従うなら、むしろ魔物と積極的に交わるべきであろ")
ShowMessage("う……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("アリスが喋ると、ペニスに巻き付いた舌が不規則にうねってくる。")
ShowMessage("じゅるじゅると舌表面が波打ち、ところどころが締まり――")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("それは、肉棒にとろけそうな刺激をもたらした。")
ShowMessage("その不規則な快楽に、僕は身悶えてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぅぅ……しゃべらないでぇ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,23)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("余が真面目に喋っているのに、何を悦んでいる……？")
ShowMessage("情けない奴だな、貴様は……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("舌をペニスで巻き取ったまま、アリスは容赦なく喋ってくる。")
ShowMessage("おそらく、僕を弄ぶためにわざとやっているのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,26)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("どうした……？ 喋っているだけなのに感じているのか……？")
ShowMessage("まだ舌技を使っているわけでないぞ、くくくっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("舌の表面の不規則な波打ち、じゅるじゅるとペニス全体を滑る舌粘膜。")
ShowMessage("その艶めかしい快楽刺激に、僕はただ翻弄されるしかなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("尿道口からは、先走り液がじんわりと滲み出してしまう――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,30)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("くくっ、もう雫が溢れ出したぞ。")
ShowMessage("貴様の垂らした雫、丹念に味わってやらねばな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("アリスはゆっくりと口を開き――")
ShowMessage("そして、亀頭をあむっと咥え込んできた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ああっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("アリスの口内は、驚くほど温かかった。")
ShowMessage("ねっとりとした唾液が満ちた口内、カリを包むぽってりした唇。")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("口内粘膜や舌が、亀頭にぬめぬめと擦れる。")
ShowMessage("その快楽に、僕は思わず腰の力を抜いてしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ふぁ……あ、ぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H07_2r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("ほとんど暴発のように、精液が迸ってしまう。")
ShowMessage("恥ずかしい事に、口内に亀頭を咥えられた瞬間に射精してしまったのだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,37)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("ん、むぐっ……！")
ShowMessage("ごく、ごく、ごくん……")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("突然の暴発にアリスは少し驚いたものの、そのまま溢れる精を飲み干してい")
ShowMessage("く。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("アリスの口内で果て、漏らした精液を飲んでもらう――")
ShowMessage("それは、腰が砕けそうなほどの快楽だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,41)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("んっ……ごく、ごっくん……ふぅ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,42)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("仕方のない奴だな、いきなり漏らしおって……")
ShowMessage("だが、貴様の精はとても美味かったぞ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("アリスはペニスに舌を巻き付け、亀頭を咥えたまま淫らな笑みを浮かべる。")
ShowMessage("今も僕の肉棒は、アリスの支配下にあるのだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,44)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("……しかし、まだ口技も舌技も使っておらんのに果てるとはな")
ShowMessage("。")
ShowMessage("先端を咥えられるだけで漏らすとは、恥ずかしい奴だ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あぅぅ……しゃべらないでよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("アリスが喋るたびに、舌の不規則なうねりがペニスに甘い刺激をもたらす。")
ShowMessage("そして唇がカリを滑り、口内粘膜が亀頭にぬらぬらと擦れた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("アリスにペニスを咥えられているだけでも、腰が溶けてしまいそうだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,48)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("では、少しばかり舌技を用いてやろう。")
ShowMessage("耐えられなければ、そのまま無様に垂れ流すがいい……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,49)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("んっ……じゅるじゅる、じゅるり……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_alice_H07_3r",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("肉棒に巻き付いていた舌が、にゅるにゅると蠢き始めた。")
ShowMessage("獲物を締め上げる蛇のように、サオやカリをぎゅっと締め付ける。")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("かと思えばペニス全体ににゅるにゅると這い回り、唾液を滴らせながら舐め")
ShowMessage("回され――")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("時には螺旋状に巻き付かれたまま、激しく上下に動いて扱きたてられ――")
ShowMessage("自在に動く舌技に翻弄され、僕はあまりの快感に全身をわななかせた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あ……！ あぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,54)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("んん……じゅるじゅる、じゅるじゅる……")
ShowMessage("じゅるり……れるれるれる、じゅぶっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("カリ首から下は、アリスの舌で嫐り尽くされていた。")
ShowMessage("そして亀頭は口内に咥え込まれ、そう激しくはない刺激を受けている。")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("温かい口の中でねっとりと唾液にまみれ、舌が優しく亀頭を這っているのだ")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("カリから下の激しい舌陵辱と、亀頭に与えられるスローモーな口内刺激。")
ShowMessage("それが相まって、僕はたちまち快楽の世界に導かれた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ふぁ、あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,59)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("んっ、じゅるるっ……くくっ、もう夢心地か。")
ShowMessage("それでは、そろそろ果ててもらおうか……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,60)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("じゅぶ……じゅるじゅる、じゅるじゅるじゅる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("サオに巻き付いた舌が、螺旋状に絡んだまま激しく上下運動を始めた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("柔らかな舌が締め付け、上下に扱かれている感覚――")
ShowMessage("まるで、一気に精を搾り出そうとしているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("そして亀頭は、口内で優しく艶めかしくしゃぶりたてられている。")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("アリスのおしゃぶりが段々とねちっこくなるにつれ、僕の頭は真っ白になっ")
ShowMessage("た――")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あ、あぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("ぶるっと腰を震わせ――")
ShowMessage("そして僕は、アリスの口内で降参してしまった。")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H07_4r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,67)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("ん、じゅる、じゅるる……ごく、ごく、ごくん……")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("アリスはねっとりと精液を吸い上げ、そして飲み干していく。")
ShowMessage("精が搾り取られていくような吸引感に、僕は脱力しきっていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("アリスの口で、精が吸い取られている――")
ShowMessage("本来なら禁忌に近い行為が、驚くほど心地良い。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,70)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("くくっ、余の舌技は極上だっただろう……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,71)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("……では、次は口技だ。")
ShowMessage("アメ玉のようにしゃぶってやるから、覚悟するがいい……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x37,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,72)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("んっ……じゅるじゅる、じゅぶぶぶぶ……")
ShowMessage("じゅぱじゅぱ……れる、じゅるるるるり……")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あ、あぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("舌の動きは、単調に上下に扱くだけになった。")
ShowMessage("しかし口内の蠢きは、ますます艶めかしさを増していく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("じゅぶじゅぶと口の中をすぼめ、ペニスを口内粘膜で擦りたてるような上下")
ShowMessage("ピストン。")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("まるで、精液を強引に搾り出すシリンダーのような動きだった。")
ShowMessage("ぬめった粘膜の滑りが、上下の扱きに甘い摩擦感を伴わせる――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,77)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("んっ……じゅるり、じゅるじゅるじゅる……")
ShowMessage("じゅぶじゅぶじゅぶ、じゅぅぅぅっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("時には唾液をたっぷりと滴らせ、じゅぶじゅぶと口内を蠢かしてきた。")
ShowMessage("まるで、口内で亀頭を揉み洗いしているかのような動き。")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("唇はカリを上下に扱き、ねっとりとした刺激を与えてくる。")
ShowMessage("くびれの部分に唇を食い込ませ、締め付けるという変化も与えられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ふぁぁぁ……す、すごいよぉ……")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("僕は恍惚の表情で、情けない声を上げる事しかできなくなってしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("この口技に、抗う事などできはしない。")
ShowMessage("僕に許されているのは、ただその快楽に翻弄され、射精する事だけだ――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,83)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("くくっ……よだれまで垂らして、情けない顔だぞ。")
ShowMessage("余の口技にかかれば、貴様などイチコロのようだな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,84)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("じゅるじゅる、じゅるり……れるれるれる……")
ShowMessage("じゅぶ、じゅぶじゅぶじゅぶ……じゅぅぅぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("アリスの口淫はますますねちっこくなり、亀頭に粘り着いてくる。")
ShowMessage("甘くしゃぶられながら、じゅるじゅると吸い付かれ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……また、出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,87)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("じゅるっ……構わんぞ、余の口の中で果てるがいい。")
ShowMessage("じゅぶじゅぶ、じゅるるるるるるる～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,88)
ShowMessage("とどめを刺すような口技に翻弄され、僕は快楽に屈してしまった。")
ShowMessage("腰の力が緩み、欲望が一気に溢れ出す――")
ShowMessageFace("",0,0,2,89)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H07_5r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,90)
ShowMessage("腰が溶けそうな快楽と共に、アリスの口内へドクドクと精液が放たれる。")
ShowMessage("甘い放出感に、僕はびくびくと体を震わせた――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,91)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("んんっ……ごく、ごく、ごくん……ごっくん。")
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("待ちかねていたように、喉を鳴らして精を飲み干してしまうアリス。")
ShowMessage("最高の快楽を味わいながら、僕は一滴残らず精を搾り出されたのだった。")
246(1)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,93)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("……ふぅ、そろそろ打ち止めか。")
ShowMessage("口で搾ってやると、量は多いが打ち止めが早いな。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,94)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("しかし、濃厚な快楽を味わえただろう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,95)
ShowMessage("\\n<Luka>")
ShowMessage("ぁ……ぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("僕は口を半開きにし、よだれを垂らして放心していた。")
ShowMessage("快楽の残滓に溺れ、もう理性も働かない――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,97)
ShowMessage("\\n<Alice>")
ShowMessage("くくっ……男として、他人に見せてはならん顔だぞ。")
ShowMessage("みっともない奴だな、くくくっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,98)
ShowMessage("そんな僕の痴態を眺め、アリスは満足そうに笑ったのだった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,99)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
